光復元朗】顏仟汶為「反送中」跟網民爆粗罵戰 要求林鄭收拾殘局

香港人因為反《逃犯條例》修訂而引發一次又一次的示威遊行，顏仟汶亦因為跟網民意見分歧而在facebook爆粗掀罵戰。
今日有人自發「光復元朗」，另邊廂，同樣要求政府撤回《逃犯條例》的顏仟汶，先發文叫大家冷靜：「現階段，根本已經唔關立場同唔同嘅問題，而家就算大家立場一樣，但當中只要有意見不同，就已經可以反面，unfriend，咁樣叫民主咩？中國都未嚟搞你，你哋就自己搞死香港先！容易被煽動，容易跟風，元朗打人就無限量發大，拎磚掉人就叫手無寸鐵。」同時她舉例：「明明係肥就話人大肚！個仔幾歲就話老麥返緊工？一人分演幾角！和平到阿伯係機場，都要去hur，明明自己跌低，就大叫打人呀，跟住成功引起圍剿伯伯，想激到人忍唔住出手。」
有人指出顏仟汶所舉例子錯誤，未獲顏仟汶回應，亦有網民鬧顏仟汶：「你返大陸吔屎啦。唔怪得而家要去TVB求拍劇啦。」顏仟汶不甘示弱繼續開post還擊：「任何人都有發言自由，我發我感覺，無需要強硬洗我腦，事實係，香港人搞死香港，無需要逐單去指控，立場只得一個，《徹（撤）回途（逃）犯條例》其他的，鬼打鬼，人打人，相煎何太急。」網民又無理鬧顏仟汶是奀星，顏仟汶又回敬：「艷星、二打六、奀星又如何，工作吧了，繼續分化撕裂吧，繼續批判，更顯質數（素），惡勢力並不是黑社會，而是網絡上的所謂法官。」
之後顏仟汶再發文爆粗着網民收手：「唔啱聽，唔同路就要圍剿！民主到唔比人有唔同意見嘅！一嚟就臭X豬X，X你老X咁，惡X過黑社會囉！由始至終我係反對逃犯條例！」、「不得不承認，有一小撮破壞王，藉破壞去分化香港人，破壞晒所有和平示威者嘅心血。」、「黑色是暴徒？白色是暴民？始作俑者在那？」、「莫講話驚中國會搞香港，香港自己已經搞死自己先。」、「一唔啱聲音，就破壞辦事署，破壞立法會，破壞山墳，破壞中聯辦……」、「我唔相信無外國勢力入侵，分化緊香港人。我只係一個蟻民，普通人，不過睇嘢同價值觀，可能同你唔同，有罪嗎？唔好比共產黨更專制囉！」顏仟汶最後更說：「唔想見到解放軍入城。林鄭請你企出嚟，搞返掂壇嘢。」

杜汶澤 講兩句

詹秉熙 都講兩句啦

反送中但睇開cctvb？

咁佢真係大肚喎屌你老母

阿伯唔好手多拍走人地塊牌咪無事囉
已經錫住佢啦 比著隧道個肥佬
唔順眼就中人13拳 個阿伯死左啦

WHO?